不再捉鬼

唔好猜疑 多啲信任 不割不分

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

記住係合法
記住係合法
記住係合法

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

鬼都唔捉傻的嗎？個思考點係捉完點處理囉好唔好

p就收皮啦

p = 錯？ 你同班藍絲講後生就係搞亂香港無分別架喎